依家講定先，邊個再掉磚掉鐵通就真係鬼

難分真與假

Agger

所以先要講定，廢時比位人（狗）入

推

pushhhhh

頂上去啊啊啊

咁你想點撚樣啊？
個個企晒喺前線對住差佬打飛機好冇？

乜你覺得掉磚頭鐵通會傷到班成副武裝防具嘅警犬？

傷唔到你怕咩比位人入？
佢鳩up都可以搵野入你